【麻甩美食家】艾威帶路元朗搵食 粉麵店居然有高質滑蛋炒蠔仔＋酥炸豬手！

間野好似執左啦

佢youtube 啲片好多都係舊，至少唔係當日出即日upload上yt

真？or仲見佢喺度